一人一套爛到你都唔知點解仲會有續集既電影

波西夾得深

原來有第2集？！

寒戰

生化危機

陰陽路2 3 4 5 6 7 8......

House of the dead....

fifty shades...

狂野時速

蝙蝠俠
超人

死神來了
NOW YOU SEE ME

Thor

好中意睇

Amazing Spider-Man
雖然Emma Stone個look好正

好爽快wor 當時你下下要合理就唔可能

高海拔之戀2, 第一集都無上過就叫2

晴天霹靂之下集大結局

正想講

寒戰 被譽為最真實噶香港警匪片（電影宣傳標語）

你豬嚟？

賭城風雲是常識

Star Wars前傳

一定係Twlight

支那人先會打個"噶"字

支那豬